如此簡單嘅問題 女友竟然如此回答

希望大家鍾意啦
你地嘅支持就係我地嘅動力

大家留低個負皮就好啦 不好比佢呃view

講野講唔正

我有一個夢想

謝謝大家

廣東話都未講得正 邊到鄉下呀?

落左黎幾耐

對唔住啊 母語影響太深 福建話

12年啦 母語影響太深

你地就算除哂衫拍片扑野都無人睇呀屌你老母

多謝

有自信既大陸狗~~
BTW未睇片既巴絲不用睇片了 傷耳

抄瑩姐
不過瑩姐幾好J

咦樓主

片都del 撚埋

樓主唔好放棄自己
唔係香港出生有口音好正常

有冇人有back up

個TOPIC 好大陸